\begin{song}{Alkoholen}

%	\original{Hallelujah}\\
%	\songtext{Ellen Strömberg, Eva Rönnquist}
	
	\original{\citetitle{hallelujah}}\\
	\songtext{\citeauthor{ronnquist} och \citeauthor{stromberg}}

    \showversenumber	
	Jag hörde om en helig fest\\
	där den är bäst som dricker mest\\
	och alla som betalar är välkomna.\\
	Den går såhär, ta en, ta två,\\
	ta tre, ta fyr, ja tills du spyr\\
	av den kära drycken alkoholen.\\
	Alkoholen, alkoholen, alkoholen, alkoholen.
	
    \showversenumber
	Du dricker med en väldig fart\\
	minnnet det försvinner snart\\
	och plötsligt hittar du dig själv på taket.\\
	Har du nån koll på vad som sker\\
	ja eller nej drick ändå mer\\
	av den kära drycken alkoholen.\\
	Alkoholen, alkoholen, alkoholen, alkoholen.
	
    \showversenumber
	Jag gör som jag har gjort förut\\
	jag dricker den men den sprutar ut\\
	tyvärr så hann jag ej till toaletten.\\
	Jag provar på att drick' på nytt\\
	men ramlar i det jag just spytt\\
	och förbannar mig över alkoholen\\
	Alkoholen, alkoholen, alkoholen, alkoholen.
	
    \showversenumber
	Nej det var ju dålig stil\\
	jag stiger upp, jag har ju bil\\
	och i nästa stad så finns det flera krogar.\\
	Där sjunger dom  ta en, ta två,\\
	ta tre, ta fyr, ja tills du spyr\\
	av den kära drycken alkoholen.\\
	Alkoholen, alkoholen, alkoholen, alkoholen.
	
\end{song}
